港豬對蝗蟲大量湧入已經無哂反應，幾年前都有人唱蝗，依家就……

出mk,蝗多撚過人，8成都是蝗語，完全無人覺得有問題，港豬適應力真係好高

蝗仲多過本地人 過多排比人反返轉頭呀

蝗又乜唔好先?又大波又大蘿，仲有大媽味！你仲唔多謝黨！

過多幾年蝗會屌港豬阻住佢地行街。

沒有蝗落㴝香港打救你班港豬，港豬一早死哂啦。

好懷念唱蝗班巴打，你們還好嗎？

係無問題，每年湧幾千萬隻蝗㴝香港，係五毛狗先會話無問題囉

4000幾萬囉，你班蝗係大陸日日打飛機梗係唔知啦，

你一直係大陸咪未去過囉

已經完成最後既掙扎

行街見到啲蝗我都會屌住哂
但係做得多又成個憤青咁 又唔會有效果
心都淡

唔好以為自己好醒啦係度唱反調又無point
仲有樓上條白痴仔 日撚日係度copy and paste咪當人傻得嫁

blocked

返工不了

原來開個post就會變事實
你出街問下人，十個有九個都話啲蝗阻住晒
啲民調更加話大部年輕人對支那人反感
同幾年比較根本就嚴重咗
依排連登成日開埋啲post話咩「香港人已經放棄」「港豬唔理」

可以 certify 啦

我都係，我會口upup 屌d蝗阻鳩住，但我見其它港豬真係好似無野咁

但係街我真係唔覺d港豬有憎蝗感覺？好似得我

你未又係港豬
開多個post就以為自己有做野

個撚個好似你咁乜鳩都話無用，咁咪係五毛狗個目的囉，可能我認真左，你d五毛係唔撚明我地香港人依家個心情啦。

無人講啫，不過我逼地鐵見到啲蝗想衝會特登逼埋佢gut住佢地

咁你咁講日日咁多蝗㴝香港都係合法，港豬講咁多做乜鳩?

努力賺錢移民算la

都係果句啦，真係唔值為港豬做任何野，有得走好走啦。

你係咪香港人㴝？係香港人唔該出一出mk,尖咀，老銅，睇下乜撚野叫多? 多撚到根本係阻住香港人生活，如果係五毛狗扮正義撚呢招就好柒囉。

你呢個問題問下你老頂共產黨啦，你老頂又幾時尊重過香港人？

你咁正義咪問下你老頂，叫佢地對香港人唔好對事不對人囉。

慣曬，無曬感覺

我估遲d無人講廣東話

魚革 可能是香港人最後既一戰
魚革結束之後, 香港人幾乎已經無哂反抗能力

議員被DQ, 香港人無反應
又無香港人搞反蝗示威, 反水貨行動

以前未搞魚革之前, 香港人最起碼每隔幾個星期搞番一次反蝗示威, 同蝗蟲互屌一日, 壯下香港人既氣勢, 家陣呢D小規模反抗都無

無得救, 遲啲連台灣都好過香港

而家呢個年代咩數據都有得比大家睇，係都要包拗頸
「條街係公眾地方」「人權」 放暑假了

照你咁講，香港都唔係你的，咁湧兩億落㴝都無問題啦?

你試下去d屋村公用設施，8成都講國語。

講得無錯，好多想為香港表達下意見都畀班左狗搞，原本都唔緊要，但連有班港豬都企係港共果邊，根本就唔值得為港豬做任何野。

我知你為左狗共產黨做左好多野，最叻係你班五毛狗啦得咪?

香港有你班五毛真係死緊，快撚d死返大陸啦死五毛狗，留係香港打共產黨飛機扥撚咩

你d五毛狗夠剩識奶共產黨春袋啦，你慢慢奶啦五毛狗。

嘩！你班五毛真係24小時mon實連登#good
fatfat la

我都知同你班五毛狗實無得比架啦，你老頂咁多錢畀你班五毛做事

有d內地人出世入議會已經知咩事啦

thank you 你

共產黨話明一國兩制唔算數都知乜野事啦

你試下依家係度出po聽日去唱蝗，不出幾小時警察上門不誠實使用電腦。
你約佢個位置集合，幾百警察等你，

我知道，依家香港蝗國化，好快就會搞文字獄，我都係重可以講就講多兩句姐

講真，係幾前港共要面先唔出力打，依家雨傘之後，知道香港人無鬼用，就出力打壓唔放手。以前既招數依家唔會再work.

因為共產黨依家無人驚，佢想做乜都無人可以監察佢地，佢地乜都要強硬，以為咁就係強大。

唔通無時無刻都要表示住屌鳩大陸人既立場咩？
你睇唔到聽唔到就話冇

咁呢兩個月有乜尸屌蝗例子?

親戚朋友圍內屌蝗 係咪都要拍埋片俾你睇
下下係搞要大型活動先叫有反應?

咁我頭先同我隻貓屌完蝗，咁我當左為香港做左件大事囉

你自己topic係 港豬對蝗蟲大量湧入已經無哂反應
咁我係想講唔係冇晒反應啫

比幾年前相差好遠，我都係傷心先咁講

上次去臺北住西門町
講廣東話嘅人仲多過尖沙咀
而且D廢中港豬真係好撚嘈 衰撚過D蝗

班廢佬咪又係來自蝗國

高鐵站呢間野都好似冇乜人理

好老實 冇蝗蟲 香港收得皮

97前香港極少蝗蟲，果時香港繁榮昌盛，人人活得很開心。

最大原因係八十後都返大陸娶老婆 幾年後九十後都會

唔係你錯 做咩自己俾錢走

屌 所以話連登真係好撚井底娃
仲講97前
香港如果呢話唔做大陸生意 真係收得皮

買唔起樓就港毒 真係好可憐

冇新移民 班垃圾又要個個讀大學 邊個做苦工?

散播失敗者言論，又講唔出自己做過啲乜驚天動地反蝗行為

過多幾年呢d可能要坐

班雞蟲禍港囉

如果依家仍然係英治，會好過蝗治十倍呀五毛狗

乜撚野如果
訓醒未

你都on撚鳩，我識得如來神掌又要話過你知呀 ？